[塑料喜喜氣綿綿] 六月二十七日沙田十場泥草混合賽日討論區II

27/6 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期六早上11點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分2組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#43)

例:
R9 美麗精神 (拿樸迪)
R10 美麗掌聲 (波利)
R9 美麗甜心 (新力必)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組
例如美麗甜心會分咗去第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

超仔幾時請飲茶

我開左po
呢度定去嗰邊
屌諗住鳩打句野就中左1001

Lm

超仔找數

超仔你盛勢打錯字 呢度啦

我呢個po 1618
你1619
你仲要打錯做盛世

拼音狗Sor

屌今日晏就唔撚跑馬 好撚悶

你迷肥定點 做咩成日用佢做topic

點解腎仔成日都講莫雷拉騎高少少但從來唔講潘頓

一棍一鋪縱橫了

呢條友冠軍？

7月1要迷肥

鳩打句野會鳩打「Ok」?
特登就特登啦

尾場開心好玩10檔

點睇我愛狗電路三號

咸成正廢物嚟

告東尼好多馬一上二班就停陣先

有幾多%機會唔燉

呢場好多野諗升班個堆好檔但唔知夠唔夠 要放頭個d全部外檔 二郎14

大把5班馬燉撚
71 隻天地橋福

春花秋月/蒙古王

蒙古王又要諗個條撚樣

龍虎榜呢

原來你就是鳩慶

揀好第6場1隻

閘網打開

用得起都係後勁砌既
蒙古王7歲 又有傷患底 無保留啦

祝各位瑞牛節快樂 星期六贏多d

創高峰

肥

呢句拿基成日講
好多水魚游緊來用轉數快賭角球

lm

SEE ROAD

因為頓玩嘢腎仔都有份

度馬啦正叔講咁多廢話

寶琢已經度好

想all in英明勇將P
有無兩個開

上個po唔知擺左係邊
懶得搵

馬PO龍虎榜 (已計算24/6成績):
華可可 609
.0. 521.5
我愛金世正 340
緣盡愛未完 203.5
小川ともみ 152.5
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
Win神Ho 77
幸運快車 42
被馬會屠殺 33
eriksen 2.5
切柒 -8
靚蝦王旺 -24.5
保羅翻譯 -39.5
Scandalbb -40
最強藝人吳宗憲 -44
Suis -52.5
長井 -56
芝麻糊加隻蛋 -74.5
覓腸 -79.5
Waikuku -80
潘頓正賤種 -82.5
排球少年 -90
梁家俊(無傳承) -91
拿樸迪 -114.2
陳曉明應教港隊 -116.5
有村架純男朋友 -117.5
單挑冠軍 -119.5
一舖成名 -120
Grealish -120
時時精綵(馬王) -143.2
波利 -158.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
_@牙波牙 -183
超能量化歡騰龍駒 -184.5
中出大俠 -188
貓蛇 -196.7
跟方駿暉贏大錢 -197.9
寶高 -214.7
戚家隻狗喪彪 -240
人一世勿一世 -259
不加思索畢加索 -262.5
23_香川真司 -273.5
Greenwood綠木 -274.5
玖寶 -286
冼毅力saint -293
Adnan_Januzaj -332.5
金仕芬 -332.5
睇書 -340
なつめみお -344
Priestgod -360.5
福逸 -378
新力必 -456
奧書 -491.2
尊兄 -506.5
晏菲路8號 -556.5
烽煙 -587.2

七蛇分享賽馬分析未

啊方生而家啲馬好難玩啊而家啲馬

真

場688完全係撚鳩賽績派，點撚樣度

威震天重配我熙係咪準備bounce back

華可可走甩入直路

心頭好 Blake Shinn 試完俾潘搶咗

拿蛇你真係可愛既啫
拿蛇你又係我肚裡條蟲啊？

傾馬未 再唔度無時間

開心好玩

未有意欲
我都差唔多抖暑mode

華蛇尋晚中埋股票傳奇P係咪完全擊沉左你

一棍綫路

telecaster去法國跑g3炒人一條街

上次揀又唔見我中

力拼僅敗 _ _ _ _

華蛇呢啲和理非派係靜靜地起革命
我地呢啲打鑼打鼓往往係雷聲大冇雨點

又爆

要驃騎飛了

福逸你真係好識氹人
有福逸今次馬迷仲唔興旺咩

拿win神ho你次次都係咁
我地問過raymond
Win神ho你真係打過上嚟
咁就更加要讚你叻啦

有冇搞錯

見到烽蛇包尾好傷心

刨完馬？

第二場好撚癲 肥鬼何良大熱應該

蘇狄雄已成condom

D新馬名乜嘢事

達心星+5
笑撚死

唔想放太多精神上去

你核心馬迷都講呢啲

呀呀呀呀呀

皇者芯聲 (D333) 徐雨石 田泰安

明欣賞 (C327) 賀賢 薛恩

南區有 (D395) 羅富全 陳嘉熙
南區有

樓上賽馬PR

下隻南區掂，南區勁

馬po班長

盛勢 賀銘年
連利福將 賀銘年
連利之友 蘇狄雄
獎金大王 周俊樂
中華之光 賀銘年
一鋪縱橫 潘頓
6x1wp先

南區勇士

瘋狂推po 司馬x之心

挪威波又角大？

勝利風範 騎落去有啊！

全民皆知

呂健威 冠軍係你啦

司馬昭之兩心知

年 賀銘年

又叫碌柒年年

方sir曾經放棄賽馬 因為同德賭返 都係pr影響

一定係拿基

見到賀銘年都頭痛

拿基當年都係因為祿怡重拾賽馬興趣

你哋發咩神經

米再導人賭

今晚角大你嘅

問題：
拿蛇當年親眼見證祿怡贏金盃
請問拿蛇今年幾歲？

參考資料1

參考資料2

修仔角大?

You

車盤

我想傾馬 pr又想引我賭角

利多於弊

無錢賭

原來韋達勝利過左比霍清

告仔幾W?

岳伯仁決定派六匹馬參加愛爾蘭打吡，包括Santiago，Arthur's Kingdom，Order Of Australia，Iberia，Dawn Patrol 及 Tiger Moth

另外，他暫時決定派7匹馬參與葉森打吡，包括Russian Emperor，Mogul，Vatican City，Amhran Na Bhfiann，Mythical
而 Armory 及 Fort Myers 雖然亦在報名名單，佢哋亦考慮到Chantilly出戰法國打吡。

佢去得法國既都係第二梯隊

Armory 老豆係royal Ascot冇揀兼跑得差已經代表係二隊，唔掂可以去澳洲

永別

比呂宋火山屌打

armory二千堅尼咁樣輸就已經證明佢potential可能見盡

挽留

Armory 係咪阿里桑拿

唔係

老岳破完紀錄就閪撚咗好多啦

循例講下
挽留

oh..謝謝大佬解答

臨別亦聽得到你講 再見
今晚見

1點鐘 生死盤

Chrysoberyl 輕撚鬆

修咸頓贏

屌 好想賭球

賭你地老母呀

馬po狂貼ban圖阻止討論算
傾傾傾 傾幾耐咪又係輸

Gchi

陣間得我貼完被ban 做condom

啲馬嘅能力低咗嘛

本身就係

馬po手足唔係condom

天文學家都老喇
好似danzig廿幾歲生到隻war front真係難得一見

岳伯仁冇加利略 今年幾多歲

囧字由雅士谷開始加埋輸左5k有多

又話戒大小畜牲

貼啦

跟拿蛇賭球算

永遠戒賭

大家做d有意義既事吧

一路講戒賭 一路賭係咪pr手段

信念好撚緊要

你又做乜撚嘢失控

賭吧

又乜撚

擺低兩場心水先啦1

試一試你 真係pr

玩精選

拿蛇俾d 烽煙蛇俾d偏門嘅 又贏

無

成班on9 仲係到賭

你quote同一句兩次=.=

擺低個list先

你做咩係咁引我賭

自己賭就算 仲要導人

必tg

Pr

等緊踢波

超級on9

污染馬post

四隻腳 贏撚緊

成班都超級on9

Me清泉

取消左戶口 學你

#163

wait la 仲行緊路未得閒睇tg

原來沒有從來都沒有

呀當五條腳

腎仔今次迷告

On9

腎著先機未

禮拜六又見到你轉數快

呢個年代仲賭球？

呢個年代仲賭?

屌晒你地 又話傾馬 點睇三班2000

興惑 高gym 真益善 底出單T

摩 沈 告 各3隻
3位又想點底出

未睇

A4 其他練馬師

賭波馬大賭

周仔

咁能輕磅 孭都孭到周狗返嚟

笑撚死
性愛與愛唔識馬主架
你問我嘛

要搵烽煙祈雨先，軍威振好似淋地特佳

死周狗 不了

臣系大馬主

我真係唔能賭喇 唉

你臣系馬主

佢啲求雨舞會delay
要早一個星期跳定

佢叫雞就叻

鬧鐘又響 夠鐘講口號

戒賭

正本開心2檔田雞又想點騎

烽煙四喜瞓撚咗

我愛威哥

六寶已刨

頭場財帥單騎有冇機?同醫生雄星一Q番

比私水唔益手足= =

有冇心水

是的

費時啦 你知你成日500k轟落去 買到熱晒

希蛇果場我叫到chok親胸肌都過唔到
閪馬不了

收仔平手

烽煙四喜 (受傷)

你尋晚都1M尾場

問佢做咩狙擊我

大神

已經down返角球app....

邊到J擊你

都靈紅星冷P

只有信拿基賭角球先可以永生呀

佢係咁話我pr

天天精財揹多次隻NIGGA返終點OK?

邊個係角球app

留名

諗起賢仔call馬開閘前講擂台躉～呀

角球PR......

寶琢有隻冷馬呀宮SIR
我就唔信頭4包晒3甲

原來係誤會 必蛇無狙擊我

我真心問你攞心水

必蛇復出賭角 ?

最後一天與大家激情對話

三幕劇同魔族紳士都OK

都係跟你修狗盤

三幕劇明顯短

必蛇咁大注

英國研究
中國製造
寶高戒賭

拿蛇

原來MU15角

咩事

你曼狗？

有隻白頭佬既馬想問你點睇

500K=基本注

修盤上車

買咗14.5仲以為輸咗

嗯

已經去到買完唔駛睇

派未

答我#248未

拿蛇刨得咁快

星期日得連狗冇賀狗

我就一定要掛鎖
上場內欄受阻
呢次17檔希望留好D

當年既vincent Ho都幾靚仔下
點解老左差咁多

踩住單車頭先唔方便覆你

奧書果隻

送外賣咁撚勤力

睇見日本第一場狗餅泥地1200 就唔開胃
得隻1號好D
不過都係連續4次1番人氣都贏唔到
點撚買

英超d角先係人賭

派未彩

琴晚一場都無買到

就跳樓

後日追番

天生一對 潘試跳

輸撚哂啦 追咩

發覺自頭佬呢排好鐘意用閪手想死

神農 旺紫丁一對gel撚定

有隻必勝馬 冇錢買

泉谷呢個牌仔留意下

日本仔狂J

封哂所有人 單機算

我生命棍

借比你

廢輪跑第4個場我有份

牙福

日本第7場2200 川田隻1好似贏硬

齊jump la

3班2000?

星期六靠你喇

仆街頭場隻1原來連續6場1番人氣
輸撚死人

果場撚狗feel

1200泥地姐係賭放頭

冇錢啦 一日跑20場有撚用咩

要幾難賭先會賭日本閪馬

爛賭

贏得就唔會松山揀隻5啦

競艇 競輪都賭
係唔賭電單車

今朝有冇賭龍舟

競艇有冇假

我一棍

1川田騎開not

邊個棄都唔知既
我就信川田騎高過松山

閘網閂好未

你地贏好能多

何良71想曬馬 點知幾隻都後備

睇佢跑織女星就火都來

今日競艇all in中銀輸到仆街
啲艇評家吹撚到中銀有解放軍外援 話要拎冠返去威
閘網一打開就針 翻船墮海

日本仔係咪最鐘意麻雀同柏青哥

邊度都有八百長

橡樹都可以輸 我屌你老母

我敢話織女星係松山跑一定會跑好過川田

起碼識咬好位

松山都係柒頭黎
日本一而家川田應該最信得過架喇

挽留寶高

福永留比我 thanks

點睇北村友一

又係年年G1都有機會馬
但望落去又係廢

7頭就唔會騎Daring Tact係橡樹千軍萬馬殺上來
一早拉出大外檔學連囝騎輸9左

喂 你咩意思 又jer鳩我連

咁連達文又真係廢人
我睇星期日又場場撚狗

隻全音階一早贏高松宮
俾和田一壓冇埋
跟住俾武豐係函館G3輕鬆補中

廢人都夠做
16檔騎式法佬餐廳贏條街
已經被日本仔JER 到場日本泥地盃同昨日隻クリソベリルが單打獨鬥一場

全音階抵輸啦 阪急杯搞到川田哥哥咁嬲

川田撚樣識西騎
偉大勝利係佢先輸

我真係頭暈
星期六駿飛揚又用閪手
但呢鋪B1，好耐之前有一課零零丁丁搵潘頓摸左課加眼罩，之後晨操冇再用過，係近排閪手接手再加番眼罩去操，仲要積極到跳左五課
究竟白頭佬心意係點，睇來都要參與左先知

原來我自己好少買賀腎嘅馬

Chrysoberyle唔知仲出唔出國

「山桃」兩歲時由岳本賢以45,000歐元購入，在愛爾蘭初出跑1400米早段居後，直路沿外欄排眾而上，擊敗亞軍「香港」（HONG KONG），後駒再出補中。父為泥草皆宜的「動物王國」，母系PRETTYPRICEYGIRL源自著名種馬SCAT DADDY，同樣泥草皆宜，主要於中短途取得成績。由於「山桃」父母均為雙槍將，預計此駒部署較具彈性，全熟後有長力應付一哩或以上路程，淋地亦宜。

原來HONGKONG真係直譯

應該就會
不過同美國馬跑真係差好多
點都去一次杜拜跑世界盃

桃花盛 (D234) 莫雷拉 賀賢 09 B 1 1 1 1.11.65 望空搶放，一氣呵成

屌你老母下星期三落班搵閪拉熱食，我屌

中立場跑一次真係唔夠啲美國剷泥車跑

可能要靠法佬茶座來贏
真係好撚勁
呢個名好聽D
曼市茶座都係咁譯

呢隻怪物黎
行過咁贏5-6個馬位

之前一場仲恐怖
開閘大漏閘沿途6疊追番上來
最後入直路都係打幾鞭已經定勝局

聽日要出去今日趁有時間度下

Maximum Security

去投注站叫人登記轉數快?

依隻佢一早mark實啦

日本馬主又會搵美式法佬呢啲泥地種響日本跑咁得意既

原來拿蛇就係平時係投注站叫人登記投注戶口果啲

話你知吖 71轉數高同活力爆發最近都閪手操吖琴晚福滿寶又撚有部火車又唔用 究竟想點

雖然係
好早佢已經摸過+試閘

屋企人衰爛賭欠債三百萬 每月點搵30,000找供樓條數

活力爆發我知
上場大落飛一步都冇好恐怖
都仲繼續閪手

btw，火車其實都比唔到我好大信心
同佢好冇緣，好飄忽

不過Hong Kong始終都係廢馬

再賭唔係人

過左12點重新出發新的開始

真係救撚命 上次真係睇到呆撚左 屌都廢事以為今次可以換人用閪手一定冇緣先

所以賭白頭佬係一種磨煉來

正叔原來又係PR

星期六50場波

Coolmore宣布貝蒙錦標冠軍Tiz The Law 退役後將會在旗下牧場配種

日乙冇開角球

你哋贏好撚多

冇英超

得一場

又點

睇書巴做咩係咁狙擊拿蛇

你野雞達人賭咩英超

個個都狙擊我

冇 嗌下你
你個名有種份外既親切感
好似一個已經家傳戶曉左幾十年既人名咁

我嗌佢都叫狙擊

食得多配菜，都想食下主菜

烽煙 -627.2

快啲公開心水

屌你 做乜撚野狙擊我老死

潘頓萬全狀態迎拉士六期 雷神想追都難？

昨晚潘頓運氣實力統統都贏，兩場短距離擊敗同樣爭標的莫雷拉回然關鍵，再加埋本來係何澤堯手上的兩W，一口氣四捷技術性擊退雷神，現時帶離7W，雷神更有一次停賽，馬季只剩餘六期，只要唔好背負太大壓力臨尾香，潘頓連續三年登上冠軍騎師寶座呼聲極大，！

今日潘頓係IG放咗自己嘅滑水相，仲話呢個禮拜表現大躍進好開心，亦同自己講呢一刻要保持清醒面對挑戰，佢仲話滑水係減壓最好嘅地方！潘頓做好晒準備迎接最後六期來臨，雷神要係佢萬全狀態下反先，難喇啩？

你2個有乜關係

Jer撚到....

老死

嘉琦做妹仔 猛幫家姐扒艇仔

今日係五月初五端午節，除咗鬼佬潘頓應節落水，仲有嘉琦BB都同家姐一齊扒番兩手呀~雖然佢哋唔係扒龍舟冇掛鼓，但一樣玩得好開心，阿妹嘉琦真係做妹仔咁猛划住船，家姐就好梳乎咁瞓係度擺晒靚PO影相，嘆到佢呢！不過美中不足嘅係，佢哋今日遊船河冇上載水著泳衣，個個都想睇架嘛！

有一輪啲馬迷成日話我地輸打贏要但經過一輪我地講之後呢，呢啲聲音少左喇

紀利雄星

七色交響曲 請交出賽馬分析

點解馬po無人迷羅富全

正傻鳩都有人迷?

垃圾咪冇人迷囉

美麗甜心 一放到底

尋晚場2班1650越諗越嬲

周狗都有人迷，富全英雄冇人迷

上年4歲3冠王贏晒都冇人迷
點解

上次咪落左叠囉

佢哋迷鄭俊偉何良都唔迷六爺
點解

打吡冠軍都可以比人拉走 新練個條友仲要幫隻馬upgrade
Siu45siu4

紅衣又唔講
幫隻馬再創高峰
又幫洪爺買左幾隻2班入P既馬算係咁

又幫洪爺買左幾隻2班入P既馬算係咁

笑𠹌死左

型係幾型
但今年D馬就....

1號毛色深潤 狀態對板啊
2號行圈幾活躍 好夠火候
3號毛色好淡 未係時候囉
4號脹卜卜咁 馬身好紮實

正叔好鍾意咁玩

5號兩心知 好就唔講得 但有一定水準

6號 平穩既狀態 冇乜大起落

要型不如迷韋，13個look夠型啦

咁撚樣衰既邊個黎

先黎睇下隻1號時尚傳奇

基本水準 冇乜特別

7號 狀態普通

嘩柏寶如有神助 開心風采如飛殺上 開心風采第一 二三名好接近影下相 睇下係威騰定威利多多 跑第四名鼓浪天風~

右面正撚屌黎

名將天光
東瀛敢拼

OH SHIT 食撚屎來把口咁撚臭

再來望下隻2號既兩全其美
朝頭早見佢開始有啲轉變，但落班都係睇多場先囉

你哋失夠控未

我講乜你都係咁話我架啦

左邊乜水，yeri?

戴左b試好撚勁

之後就3號既數糊勇士
平穩水準 冇乜特別
康：係囉...跑左咁多場都係失望居多，我自己就唔睇好喇

泥閘好撚勁
肯定唔係大熱就係次熱

撚有馬咩飛

一定同向前看熱門

小福將呢啲檔又係好大機會三叠

比個1檔佢咪又係輸

4號馬 超霸無敵
帶返個贏馬配備跑泥地 以往跑過兩次泥地輸好遠 但唔好理啦果陣隻馬都未得 而家落班帶返岩個配備 馬房都要爭冠軍 五班擺前走都好賺架啦 唉我要佢先啦

你當嫖妓飛死
泥水換田雞

怕隻7 同線路馬

跟方買咩飛就岩

哈 呢場又有得追喎

紅鞋兒過終點先定連利之友過終點先

有冇搞錯呀史卓豐
出閘明明快 點解唔俾多兩步貼埋欄放姐

頭場五班泥都賭既究竟有幾爛賭

12點未

你去跑就贏撚晒
泥地1650 5班

痴撚線咁樣侮辱我
食撚左屎黎？

肥？

沿途三叠 有幾蝕就走幾蝕

又會咁嘅 7檔比8檔埋到欄咁得意嘅

所以跑馬真係好多野都估唔到架 切忌唔好孤注一擲

屌得好

好過日日係飛機場踱步

黑卡pr

買咗四連環嗰啲吐血呀 真係吐得好緊要呀

M記d垃圾食物都有人鍾意食啦，好出奇咩

阿仙奴無得she

屈仔Allin

金世正今晚都幾搶口
我收收埋埋唔少你啲圖，你大獲

阿仙奴作客修仔都有平手盤買

我愛金世正

我大獲就一早知
呢度咁多人對肥有意見
出得來行 預左要還

你唔係想打來踩我地既，我知

七色交響曲發撚夠癲未正叔都搞

支持jer9佢

我好持平

你會長我好能尊重

想當年邊個同你打江山

韓狗

你同佢

星期六堆馬睇見都唔開胃

聽日咪又係賭韓狗

空難k聯

FC 城南控角控撚到
韓K買角大只有仁川聯
不過下年都降班

城南班人直頭拎到波次次扮斬唔斬 重覆廿鳩幾次拉布 痴撚線

樓上兩個pr捉撚到

圍爐吹奏點X錢引人下次一齊X

咩環境
1點鐘 生死盤

羅富全巴打都潛左水好耐

多謝師兄指出🙏

Buy jor
阿仙奴2.5b

佢比同事欺凌
@公關部

我地馬po+2gc拯救賭仔刻不容緩

買埋上盤

閘網打開了

叫人買阿仙奴水賭仔落深坑

今晚啲球點

賤格

#467 PR 幫我提供了人生注

世正同拿基 成日一唱一和= =

今晚買咩

人生注修角大

又有拿基份，馬po班長果然係任何大小二便都要處理

關我咩事 認錯？

明明無留言都關我事

你既形象深入民心...

福逸同葉璇万刀甲有咩分別

想買般尼嗰場多啲

軍樂因受傷棄戰葉森打吡，蘇萊表示馬匹將會休息至秋天復出

唔洗等一點

zzz

What

照咁睇，油王今年連唯一希望都冇埋

對唔住拿蛇

野雞球王今日有冇出水?
想跟

佢出咗兩場

爬文先

無啦 食得屎

唔好做下一隻Masar咁跑唔返就可以

#215 #434

Masar完成左歷史任務
今年藍營仲有乜馬擔到大旗
既成事實執左場算偷笑

法國嗰面嘅總冠軍，Earthlight，Persian King

英國就等Pinatubo成材擔大旗啦

賭球追緊數

既成事實我覺得勁野黎
只係未摸得熟個跑法，凱旋門就一pat屎

睇埋日蝕大賽就知

史卓下盤叫糊

我覺得佢嘅跑法跟本唔適合隆尚，係隆尚大逃贏真係好難

Coral Eclipse就可以驗證佢同Enable嘅差距有幾多，可唔可以咁樣靠跑法贏到Enable

emoji估騎師
🏞🏠🧝‍♀️

尋人 - 雷神

星期六好難賭下

莫雷拉

0-1

希望聽朝起身可以見到我車打爆鏝

本多終勝

屌佢老母個廢龍

On9兩場鬼盤中能哂伏

一起身又可以del 返個角球app

6點又裝

角球都係賭即場算

期待日蝕再戰enable 跑法太單一
藍營年長馬最後希望

法國嗰邊唔太擔心 呢兩年啲一二千堅尼 好似都有好成績 總冠軍睇款都知好馬

戒賭了

on9 Southampton

阿贏

利記終於奪冠

今年唔計啦

點解星期六跑

洛辛堡昨日14.5 都落飛
半場都13角

家樂飛駒潘頓比佢浸死都認命

又中多少呀昨日

決定直接block 講個'角'字既人

兩場鬼盤
兩場都正路
賭閪咩

咁你老4點算

跟左你阿記WIN
贏左個早餐
THX

絕膠啦
賭球即係道不同

戒角未

跟能左

好嬲好嬲

1800韓假又迫近了

牛角仔

聽日唔好同你爭R5

我反球先鋒賭撚左球
又X

都係戒番球算

屌 賭球真係好能on9

X錢PR又出動

18:00 又逼近

士波停半一上盤Gel

吊你老木今日得五場波都要PR

自私食

屌 賭真係好能on9

？

已封鎖會員 - 奧書爾

x錢都要俾你屈pr

啱 所以都係去cut戶口算

同能哂路

派未烽蛇

咪係

我屈仔X喎

賭球真係好撚on9
D 英超假波假能到
On9 修仔個龍

所以全力聽日馬仔算

我琴晚比左場好野大家收錢
不過應該冇人跟
靠佢輸小左

龍送兩球，紅牌，又差D OG
鬼能到

那......母

未能出糧
諗住球仔賺下賭本
起機錢都針埋

屈仔仲on9
禁屌唔入輸尻埋

鬼盤開正路波
賭閪咩

今年艾柏賓手馬係英國可以收皮，可以諗定派啲馬去法國或者澳洲

空難K 聯逼近啦

唔怪得奧書咁撚肯定阿仙奴贏緊
知道修仔個龍做野
賭球真係好撚

馬會未開咩?

琴晚點

後衛仲要送個波俾人單刀跟住紅埋輸罰球仲要連環射入補中
劇本

馬都未賭得掂 學咩人賭球

拿蛇咩環境

6:00
馬本推介

何妖騎興惑啱哂
飛出去當大震撼大外一氣

不高慶

上場買咗一步都冇

跑完腳痛

acc 冇錢
冇買愛隊主勝
哭能左

原來阿奠等R1補出黎跑

買撚左1 k 華西
又針

今晚廢鐵追數

馬會PR

足智彩公關

韓假驚驚
All in 祖記3.5s 追數算

究竟有幾個pr係馬po
好頭暈 防不勝防

原來成個馬po都係PR

你長期mon po

買撚左10.5S , 15.5S , 16.5S

呢個真

18個真係傻撚左
反而阿角細

我係一馬當先職員

仲有成日 點等

扑暈自己 第二日醒返就有得賭

你唔係打足一日飛機咩

愛你

試過通頂之後打丁 射完果下即刻心跳加速見暈

宮澤蛇幾時同poli一齊好似蕭別離咁搞個心靈投注教學救下呢度啲手足

行雲流水退出
賭條春咩

宮澤蛇好似中過三寶

全角大賭閪咩,2:30 又買唔到挪超派錢角大

阿邊忽角大

必蛇連車po都mon埋

都唔知應唔應該話雷拉黑仔
7場草地 4 5 場排外檔

你好似派過報紙

270蚊本收返281蚊 有撚用

追撚左9.5S呀屌

LAST爆三角

咪jer

宮澤蛇失控

10 1 1 OK?
宮澤蛇

加多$7可以跟方蛇$288六寶大法

角大日真係失控,極唔鐘意賭即場既角大

咁事實上真係冇用丫嘛

4關1隻,2關全餐

呀嘉豪你知我平時無多寶唔買六寶獎ga la...

早晨啊方駿暉章名
先恭喜啊方駿暉你中左三T先

個日六寶頭4關好有信心

咩三T啊 你講咩啊

咩三T呀？你講乜野呀

但果日我有四隻我覺得好穩陣
咁果幾百蚊咪比佢囉

有好多人話我地輸打贏要
而事實上唔係丫嘛

屌,俾閪拉補出兩隻變full book....

嘩我見方生你叫得好大聲喎

有時就係唔夠時間

記得嗰次三寶全部開哂熱門
嘥哂注

我幫啊家豪打氣咋

整條寶琢3寶咪得

星期日求水

寶琢度好了

聽日唔賭香港馬

慕遜緬恩斯2x1?

告狗強陣都唔賭？

佢派報紙📰

聽日6w?

拿蛇你真係好可愛既啫

你地贏好能多？

日行一善點賭

日本馬出出水PLZ宮蛇

差d 連外仔入面d 錢都輸埋

得我同你輸屈仔= =
佢地GEL撚到韓職都推埋落去

川田3win

修仔針撚咗啦

我輸屈仔

以後都係唔賭鬼得咁緊要既波
冇諗過同時間兩場鬼盤，都可以開正路
...........

聽日田雞生性啲

咪燈啦頂你

騎6-7隻告狗馬好撚癲

公司騎師？

阿狗果場我2.5B 都死能埋

9.5s死得不明不白

認真..禾道駒我仲頭痛緊
電路三號會唔會一樣下場
我頂唔能到

影子主帥

買佢之前睇下頭幾場先
通常all or nothing

佢呢排好識撚賭仔
上半場無影 下半場贏幾場

買晒你對家算 利華x哈化=3=

步速9成9快到暈
照計披點都有

電路三號腳傷過跑唔跑得返都係問號

拿基係告仔馬房做乜職位

副練

電路三號2班唔夠

第一次承認

其實你點比較田雞同屎忽龍

日本尾場國寶個隻好似GEL定

田雞就剛（用力）史卓豐就柔（疆繩）
田雞就唔會教到馬，但就會同你砌郁隻馬
史就會教到馬，但唔夠田雞硬淨
田雞好唔穩定，多數一有全日有，一冇全日冇
史就無呢樣野，多數都保持同樣水準

但如果講到信心邊個大啲
練馬師同馬主搏馬同埋投注者買落去既話
應該兩邊既人都prefer田雞

屎狗好分啲

R4 神州風範 (Win神)

唔會騎傷馬

R4 天作之合 testing

又燈呂蛇？

馬會好似有限公司騎師騎個馬房既比例

係幾多?

一睇就知佢馬王輝FANS= =

4成？

比人DOWNLOAD個 .DOC係咪ON9

PDF都唔識用`

我全力支持告東尼後上奪冠

轉數高係狄狄仔

又燈

肥鬼有無送行馬比BEN SO

7月1 我輝強陣

唔好呀

7月5 你囡強陣

「此馬卜定由蘇狄雄操刀，騎者剛對我表示自己快將掛靴，好希望憑此馬贏馬，留個美好回憶，我當然希望馬兒順利在蘇狄雄胯下凱旋而歸。」

拿基原來咁高職位

究竟有咩馬

世界賽馬博彩聯盟成立 張之杰擔任聯席主席
26/6/2020

全球多家同中同分賽馬博彩機構，於6月15日星期一舉行網上特別大會，創立了世界賽馬博彩聯盟（World Tote Association, WoTA）。

世界賽馬博彩聯盟的成員包括來自各大洲的二十家賽馬博彩機構，總投注額合計高達200億歐羅，旨在致力合作倡議並促成以下目標：

- 將收入的一定百分比撥作支援相關業界，包括賽馬業界

- 善用科技和提升營運效率，促使成員間就業界最佳做法進行交流，並合力發展互利互惠的工作流程

- 訂立領先的社會責任標準，以安全博彩和保障顧客為首要原則

- 活用科技開設當地彩池及全球匯合彩池，為顧客提供吸引而精彩的體驗

世界賽馬博彩聯盟結合歐洲賽馬博彩聯盟 (European Pari Mutuel Association) 和亞洲及非洲賽馬博彩聯盟 (Asian African Tote Association) 的成員，並會承接他們的知識、成就和傳統。

澳洲泰博控股有限公司國際業務總經理Paul Cross與香港賽馬會市場及國際業務拓展執行總監張之杰，將於首兩年出任聯盟的聯席主席。ATG行政總裁Hans Lord Skarploth將擔任副主席，而Stronach Group 旗下AmTote總裁Keith Johnson則會出任司庫。

張之杰表示：「世界賽馬博彩聯盟旨在推動全球博彩業的利益，並促進業界的繁榮。」

「我們創立這個聯盟以代表全球多個賽馬博彩機構，將進行大量實務工作，不會只流於紙上談兵。」Paul Cross說道。

新選出的董事局將於2020年7月15日發表聯盟的優先處理事項。

醫生雄星17元

第二班 1800米 勇猛神駒
第三班 1000米 夢想成金
第三班 1200米
第三班 1600米 精彩有你
第四班 1200米草 大醇威
第四班 1200米泥 陽明滿滿
第四班 1400米 紫菜福星
第四班 1800米 自然力量
第五班 1200米 常山耆寶
第五班 1400米 繽紛駿驥？
保守估計 4 win

唔怪得咁多錢賭

大傻閪呢場掃撚哂

場場精綵個閘

估唔到仲跑

何妖唔好身體不適就好

2全其美

DODO好撚勁

全馬POST 都已經備題呢隻

猩猩打飛機

Sir Dragonet 休息咗冇幾日又出嚟跑

醫生雄星2倍

頭先睇$11

睇邊隻馬啦
熱血鬥士呢d咪史先識騎

薛家燕NIGGA跑到成pat屎
屎忽窿舞得佢掂

打吡又兩點幾

唔係杜美蛇走咗佬，田雞早就比淒涼佬放棄

閪馬

吕宋火山比佢搞到變On9

杜蛇應該無機會番來
一次中途走人
一次放飛機

戒撚左賭

仲有冇叫雞

不嬲無叫

本身呂宋火山就係on9

要就其他馬場

要嫖妓飛

醫生雄星菜頭

你咪Happy PR

暫時保持觀望

JRA“どん底”川田将雅「芝G1・33連敗」「重賞17連敗」脱出へ一筋の光。 宝塚記念（G1）ブラストワンピースは「5年前」の再現次第

上場無得講，一係贏佢果隻一哩馬王黎
增程都似唔到

去跑7月盃試試囉
上場全面取勝機會 咁都輸

蔡頭揀騎呢隻

去跑莊柏德啦，不過要對 Earthlight

好撚熱

紀爾斯開唔開俾三歲馬跑

開

縮落去啦

下場跑Sussex stakes呀

日日都閘網打開

十大討厭騎師之一

呢句野柒到無得再柒
閘就閘 網就網 點撚樣閘網

玩撚猿

大醇威當我求下你

閘網打開 VS 且戰且走
邊句柒D?

一邊作戰，一邊逃跑。「且戰且走」在句中通常用作謂語、定語；指邊打邊退。

Leading fancy Military March ruled out of Investec Derby after injury setback

今集WP呂宋火山路程適性16-24
下一集可能要改12-14

騎下騎下

十大好少姐
而家得18-9個

杏目都1600-2400
但我覺得杏目1800-2200

三爬兩撥

勝完可以再勝最柒

賽馬學好高嘅至理名言都柒?

有邊隻真係做到= =

最受歡迎騎師
01 何澤堯37.1%
02 莫雷拉32.4%
03 潘頓21.8%
04 史卓豐1.1%
05 田泰安6.0%
06 其他1.6%

香港馬幾可連贏

牙蔡嗰啲幾廿分水位既四班馬

冇計錯應該係50%

專登揀隻隻都做唔到既仲唔夠勁?

馬評家柒言柒語選舉提名:

1.閘網打開
2.且戰且走
3.三爬兩撥
4.勝完可以再勝

得喇巴閉啦屌你老母派報紙

群狗密攏

我屌你呀 我陳BB應該要最受歡迎啦 乜撚野垃圾WIN神HO

其他騎師寫大條脷神蘇老豆得唔得

等谷草先

單打獨鬥

連燈馬po個個屌何妖屌到最受歡迎

歷年黎十大先岩

我唔係屌何妖，我屌你啫

造馬啦

想屌win神BB

鳩猴返法國放暑假

希望佢中武肺返唔到黎

佢都幾夠薑 呢個時勢仲敢出去

無法文朋友
唔通晚晚同田嫂過咩

吳山高果啲可以入晒圍

我愛金世正時機

場場變撚左放頭馬

@烽煙 齊齊發再買？

成班社會賢達扮工？
冇人傾馬既

波利物浦

木火同明又大熱

數糊勇士三歲贏千四
四歲五班見

早熟早殘

叻廠上岸上山概念

搵割撚去馬
仲有百2萬贏2場仲實際

笑死

之前係咪想跑打吡

七色SIR 係邊度收到料

我記得呢度有會員講過

周六全日重心

睇下叻廠出咩馬 用咩人 今年送佢上山算啦仲上岸

又係咩3歲贏1400嘅馬唔多

自己交返個牌出黎算啦 唔好刁人現眼

買，泥閘咁sharp，上場當熱身
仲有馬係到遮蔭
重點係幫我贏過大既
情意結點都買

醫生雄星4.7倍 吊你老木

窄閪輸極都仲咁惹飛

美麗多多都係

木火同明4.1倍，俾狗賭

第九場肥鬼一鋪縱橫3.6倍

我覺得『數糊勇士』之後可挑戰途程較今仗為長的賽事。馬兒目前仍在不斷進步，所以現階段難以預料牠將來會有多大進步，但我希望牠能升至第二班，然後再作決定

神州風範6倍

吳嵩呢條on9仔call馬最中意講呢句 真係好撚7 屌你老母

你又贏大錢

拉狗手馬咁weak會唔會1win都無

星期三據講佢強陣，輸剩1隻，俾潘擊殺到

莫二

99 騎師王有4.5

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
新強勇駿 REFINED TREASURE B065 苗禮德 26/06/2020
好運多贏 SUPERICH B257 羅富全 26/06/2020
忠心美麗 BEAUTY LOYAL B383 告東尼 26/06/2020
勝利紅星 VICTORY MASTERY D031 蔡約翰 26/06/2020
越感 FANTASTIC FEELING T273 霍利時 26/06/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
新強勇駿 REFINED TREASURE B065 苗禮德 26/06/2020
好運多贏 SUPERICH B257 羅富全 26/06/2020
忠心美麗 BEAUTY LOYAL B383 告東尼 26/06/2020
勝利紅星 VICTORY MASTERY D031 蔡約翰 26/06/2020
越感 FANTASTIC FEELING T273 霍利時 26/06/202

仆街新蛋勇駿冇仇報

宮SIR 唔係心靈投注

雷神入Q率 36.4%
潘狗入Q率 34.9%
反拉不服來辯

見到落班跑泥嗰次近下鋪咪心靈投注

忠心美麗禁快退，減下分下季至少有一場頭馬
新蛋又係無仇報

上季隻越感幫左我唔少

大把馬啦美麗系 仲慢慢減分

郭少明換馬掛

忠心美麗早幾日不良於行就即退

冇賭開 關我撚事

勝利紅星3歲仔就收皮

俾你騎死

覓腸同世正時機真係狗會PR黎

邊個迷般黨整架

冇野做
等下有冇馬轉馬房
波利物浦幾時攪勝利大巡遊

cls邊撚個話我係猁

有預感聽日雷狗3-4win 撚狗

美麗閪擺唔擺馬響希斯

R4

馬王
仲有隻新馬放欺度 Talladega

Shadow hero??

廢鐵上盤搵馬本先

shadow hero包裝系

我地利迷谷左好多年終於射得出

賭球不了

幾時到我轟
近幾年助攻左兩獲

原來潘都37歲

你唔係阿妓/鍠

27/6 17:55 賭球搵馬本

柒

究竟撐幾多隊

與龍共舞
星期六有隻心中有您

有無人答到我馬克羅斯個名點解

Macross

龜頭廢撚唔掂唔怪佢
叻廠識贏但係兜黎兜去累死沉拿正仆街
欄主圓接手4W贏G3 你叫叻廠仲有咩面見人

thx 賽馬字典

疑似機戰fans
之前有隻百獸王

R5 會唔會穩陣啲

都係果句
收唔到就爆出來
點解要拉
沈拿自己ON 9無得怨

@Timo_Werner

細燒山話隻野英文聯想到超時空要塞嗰部識空間轉移既戰艦丫嘛

@提莫。瘟拿

烽B有冇賭球

佢唔想贏走入面塞左佢咪算
戲都唔識做

佢冇上演員訓練班

但係我唔係睇中個人
係睇中隻馬= =

並沒有

今晚啲野雞點部署

唔賭啦，留番賭馬好過

屌 又講賭波

成班pr

下年四冠

獎金大王快定佢快

買左咩

周狗14檔
觀望

牙當有冇著羽絨出街？

收到風佢係屋企開暖氣

高慶祟拜

快就未必夠快
不過弱組賺級數+操練幾特別

繼續有視力算

佢周圍大肆搜購暖爐

烽煙睇嚟係迷周，14檔周狗都照要

佢迷鄭

佢迷鄭加迷周

迷周既好似係蘭囝你
運時來

我邊有迷周...

成撚日話我句野柒
三幾個鐘就見你講一次= =

你唔係歐洲福星咩

我冇迷周，我係迷韋

頂頂頂 頂乜撚野？

點解釋運時來

郭能又三疊....

你好嘔心
迷周但不敢承認

一黎就撚烽煙蛇

岩岩睇操練表有唔同
所以問下你地意見

好能傷呀呢兩隻

烽煙 -627.2...點算

慘死

未刨呢場
不過轉倉後有mark過

周冇-10狗也不買啦，迷佢做乜9

emoji估騎師
⚡️✝️
🖼🐓

聽日靠我鄭了

白頭佬可否不要老

係咪MARK過課谷閘

原來種馬係鳩慶真人

嬲到聽日12點?

見到有人屈我迷周
咩14檔周狗都照要

跑一點

今晚2255啦

我只係講出你內心感想

又屈，你就真係迷周啦
邊有要佢d馬

我睇唔到 係咪block咗

幫蘭仔用強國人既理論黎解釋：
我迷的不是周俊樂，只係隻隻心水馬都咁啱係周俊樂騎姐

lihkg食左cm

agger
蘭囝好嘔心

蘭囝你老4都唔幫你

我覺得呢d馬要跑返近先 六爺今季有d馬近翻都keep住有 尾場勁無比憧憬下啦

聽日追多次軍威振

佢爆菊

好撚柒 但好想講
係間房成日自己講完之後笑

點先甩p
你個p牌好撚耐

有冇片重溫

唔撚知呀

面對閘網打開必須及早治療

諗起方嘉柏只賭谷草P 巴打

呢度有無迷周黨

反周就大把

爆菊蘭

8仔你迷周？

有，岩立沙穗，烽煙四喜，七色交響曲

呢度有冇迷薛恩黨

而家唔甩架啦

我迷楠

迷周黨會長
寺田蘭世(蘭仔)

反周黨會長
烽煙四喜

烽煙蛇你都屈咁撚夠薑？

痴線我幾時變迷周

烽煙四喜係鬼嚟，佢迷周混入反周到搞分化

咁你迷邊個

同囧巴一齊迷狄

想問有冇角大pr黨？

你迷狄迷周

你就真係鬼啦

嚴重懷疑蘭仔因為冇同黨想亂加人入會

邊撚個迷狄 殺撚左佢

我明明係迷韋，俾你班人屈到變迷周

同意
而家連對立既都想拉
勁痴線

烽蛇唔能做野

你哋贏好撚多嗎

韓假9.5b上船？

聽日狂買周買到上樓

如果係嘅我應該試下拉世正反肥

口裏說迷楠，身體卻很誠實狂買周

周狗都有人迷 冇了

8仔先係會長

醒目勇駒大熱 拿蛇買咗好多?

500k

反肥大元帥已經升級為爆菊大元帥
蘭仔

英超會唔會大變天？

拎波掟死你

名？

我已經收集哂所有會然寺田蘭世(蘭仔)迷周既證據

R1 周狗 (蘭仔)

又係度屈個盲既偷睇國防機密

摸摸頭 終身成就獎

你係白頭佬pr

有冇人聯手反蘭？

@寶高，@新力必

hi

Join

新內真衣

我老死

神州熱到咁點買

愛你 摸摸頭

1001啡格失手

1001 買周狗

咁爛賭

1001巨額過關失敗

1001 含1000

有巨額已經夠啦

1000含999

999含998

998含997

997含996

996含995

995含994

Timo werner推po都比啲創意啦 正一傻鳩

994含993

1001訓全天候跑道

po都未開，推乜鬼= =

含烽煙先

1001買騎師王

未能在餘下賽事策騎

1001就係win神ho

1001 晚晚怒屌莎拉7Q

1001 聽日中3T

1001

[喜盈運木火同明] 六月二十七日沙田十場泥草混合賽日討論區II